# VPS ROOT 用户密码登录、自定义SSH端口一键脚本

支持CentOS、Debian、Ubuntu等系统的各大厂商的VPS。一个命令，修改登录方式为root+密码、并自定义SSH端口

如对脚本不放心，可使用此沙箱先测一遍再使用：https://killercoda.com/playgrounds/scenario/ubuntu

## 使用方法

```shell
wget -N --no-check-certificate https://raw.githubusercontents.com/mskku999/rootLogin/master/root.sh && bash root.sh
```

然后设置SSH端口和密码即可

## 赞助我们

![afdian-MisakaNo.jpg](https://s2.loli.net/2021/12/25/SimocqwhVg89NQJ.jpg)

## 交流群
[Telegram](https://t.me/misakanetcn)
